{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017118",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 JB디자인호텔"
    },
    "text": "JBデザインホテルは計80室の客室を保有しており、釜山2号線椿駅と海雲台駅が近い位置にあります。 宿泊施設では韓国語での案内サポートが提供されます。 朝食時間は毎日午前7時30分から9時30分まで運営され、宿泊客は月~土曜日に大人中学生以上は7,000ウォン、小人5歳~小学生は4,000ウォンで朝食をご利用いただけます。 日曜日は大人中学生以上は11,000ウォン、小人5歳~小学生は7,000ウォンで朝食をご利用いただけます。 一般のお客様も大人の中学生以上は11,000ウォン、小人5歳~小学生は8,000ウォンで朝食をご利用いただけます。 5歳未満は無料です。 企業および観光客団体のお客様は、事前予約時に割引を受けることができます。 客室の内部には、全客室でWi-Fiを無料で利用でき、40インチLED TV、無騒音冷蔵庫、電話機(客室電話、市内電話可)などが備えられています。 その他にもヘアドライヤー、電気ケトル、ハンガー、スリッパ、靴べら、ティー、コーヒーが提供され、シャワー用品(grape、コンディショナー、ボディジェル、ボディローション、石鹸など)、化粧用品(櫛、コットン,綿棒,バスタオル,フェイスタオル)も無料で提供されます。 ランドリーサービスもご利用いただけます。 フロントおよびその他の施設としては、洗濯機、乾燥機、スタイラーが備えられており、無料でご利用いただけます。 JBデザインホテルはヤノルジャ会員にも様々な特典を提供しています。 訪問者のレビューによると、ホテルは清潔で親切なサービスを提供し、アップグレードされた客室とおいしい朝食を楽しむことができるそうです。 宿の内部は修理を経てよりきれいになったという意見もあり、海雲台の近くでありながらも安くて施設が良いと評価され人気があります。 レビューから湧き出る満足度を感じることができ、短い旅行でも良い選択だと言えます。 企業および観光客団体のお客様は、事前予約時に割引を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "JBデザインホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "JBデザインホテルは計80室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルはどの駅に近い位置にありますか？",
            "answer": "JBデザインホテルは釜山2号線椿駅と海雲台駅が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルではどのようなサポートが提供されますか？",
            "answer": "JBデザインホテルでは韓国語での案内サポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルの朝食時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "JBデザインホテルの朝食時間は毎日午前7時30分から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルの朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "JBデザインホテルの朝食料金は、月~土曜日に大人中学生以上は7,000ウォン、小人5歳~小学生は4,000ウォンです。日曜日は大人中学生以上は11,000ウォン、小人5歳~小学生は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一般のお客様は朝食を利用できますか？",
            "answer": "一般のお客様も朝食を利用できます。大人の中学生以上は11,000ウォン、小人5歳~小学生は8,000ウォンです。5歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "企業および観光客団体のお客様は、朝食を予約時に割引を受けることができますか？",
            "answer": "企業および観光客団体のお客様は、事前予約時に割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部には、全客室でWi-Fiを無料で利用でき、40インチLED TV、無騒音冷蔵庫、電話機などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内で提供されるアメニティには何が含まれますか？",
            "answer": "客室内で提供されるアメニティには、ヘアドライヤー、電気ケトル、ハンガー、スリッパ、靴べら、ティー、コーヒーが含まれます。また、シャワー用品や化粧用品も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ランドリーサービスは利用できます。また、洗濯機、乾燥機、スタイラーも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような特典をヤノルジャ会員に提供していますか？",
            "answer": "ホテルはヤノルジャ会員に様々な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューによると、どのような評価がされていますか？",
            "answer": "ホテルのレビューによると、清潔で親切なサービスを提供しており、アップグレードされた客室とおいしい朝食を楽しむことができると評価されています。また、宿の内部は修理を経てよりきれいになったとの意見もあります。海雲台の近くでありながらも安くて施設が良いと評価され人気があります。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルは短い旅行にも適していますか？",
            "answer": "はい、JBデザインホテルは短い旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "企業および観光客団体のお客様は、朝食を予約時に割引を受けることができますか？",
            "answer": "企業および観光客団体のお客様は、事前予約時に割引を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 816
    }
}